黃店「桔梗」今午收警通知再搜查後告吹 晚市如常

旺角「黃店」桔梗早前被大批警員搜查近 3 小時，警方指在餐廳搜出伸縮棍、盾牌、頭盔、防毒面具等物品，兩名負責人被捕。桔梗今午在社交媒體表示，收到警方致電通知，預約今日下午 5 時會持搜令再到餐廳搜查，預計會撿走閉路電視。

到下午 5 時，大批記者在餐廳外守候，部份餐廳員工都坐下停止工作。但一直未見有警員到場搜證。餐廳負責人 6 時許表示，剛收到警方通知指不會在今日到場。餐廳的晚市如常營業，陸續見到有市民光顧。

去左好鄰舍？

Lunch gor 化